叫人唔好屌狗? 傻撚左?

因為手足比狗打就唔好屌?
你地係咪妄想緊 唔屌狗 換來手足安全?
唔反共產黨係咪有民主自由?
唔反共產黨係咪有一國兩制?
「驚就唔好出來」
革命唔係口號 唔係請客食飯.

on9，唔係唔畀屌

係叫你唔好企係後一後屌完之後最前線比人拉撚晒去打，後排屌狗就拍拍籮友走撚左

想問屌完有乜用？你估佢地走真係因為比人屌走？

走住嚟屌有乜用
屌完又有咩用
見好撚多人嗌完死黑警你老母俾人屌緊呀
然後就行走
前面啲街坊就俾人搞
Cls

咁我而家咪喺連登度出post，冇乜點

高風險，低成本不了

Sorry唔小心負皮咗

請推低風險高回報行動post，和理非也可以做
今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

要屌上前面屌
唔好係後面累人

收皮啦，後面屌狗前面食
前面屌狗又=送頭

冇番咁上下距離都唔好害人害己
唔係講緊你有距離
係所有人

你鍾意咪繼續屌囉
我淨係想講唔係個個手足都咁好彩
俾你地得把口勇武嘅人累撚完
仲可以喺連登度出post